點解維園開槍一個post都無

其實臥底已暴露身份，點解連登冇人起佢出嚟？

大家一定要twitter spread出去
係維園持槍GLOCK 17指嚇示威者
仲要開左槍 點解一個post都無
知唔知個嚴重性係邊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推10

因為係日經

推，仲有臥底掟酒後馬上歸隊

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

起到又點
一條毛都冇人郁佢

其實係咪被發現警察維園扔彈, 所以先攪太子單野出黎
畢竟, 佢地既支持者覺得黑衫抵打抵殺, 但係接受唔倒原來係佢地扔彈

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

同埋黑警扮示威者扔氣油彈

幫你推

簡單啲大搜捕
想捉哂所有人

仲有一單係警察拘捕期間直接屈斷義工隻手

有線影住

因為831太子大可能死咗人被遮掩真相，你呢單無死人

開槍唔可以係常態
唔可以變日經

因為日日警狗都有新鮮野爆出黎

我地要記低曬由6月9到依一刻

警狗做過既所有仆街野

啱啱太子先即刻開咗布袋彈射個男仔大脾下陰位

係,開實彈都緊要,如果唔係遲下愈開多實彈,唔好盲目

推推推

重點係果支係GLOCK 17用9mm bullet
係真槍實彈黎架

907機場見
907機場見

推

push

pish

推呀 要記住佢地d仆街野

推！日經就唔洗推？日日被人強奸緊咁係咪算！

Tui

推？

呢單其實先要focus 出動特種部隊 9mm子彈既槍 對付示威者

對

推啦 太子站單野 係要追 但呢單仲勁

光復香港

太子係重要 要keep住留意
但係反而有哂證據fact checked既野唔推
推到記者會再問

呢單其實真係要跟..
就係有人不停放所謂 fact checked 的死人流料, 反而呢 d 就沉左落水底.
btw.. 近期 "fact check" 已經被玩到爛爛地, 反而被利用黎制造資訊混亂同帶動輿論.

推呀！開左兩次真槍都無人理！

重要開撚左兩槍啊

推番起

唔好推

有片？

推啊

有冇片啊 新聞出一句 又冇片

殺人犯

唔好搭地鐵

罷買地鐵內所有店鋪！罷搭地鐵！

大家要諗下個嚴重性
有日佢扮示威開槍射警
就入我地數

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

push

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

快d推爆佢
煮死個二五仔

實際行動 group - 回應警察致命暴力

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

一定要五分鐘內
唔可以多過十分鐘
唔係就會因人少，而極速被捉
而且勇武新手都可以做，面對防暴我地未必個個敢
但對住死物極速瘋狂輸出，門檻低好多！！

（呢單都要煲大，直情可以ＳＥＮＤ去外國文宣添

呢單真係要推
臥底有真槍隨時扮示威者亂射人
射狗又好射平民又好射番示威者又好
都係極度危險

因為起完底冇人會做野

721

發夢見到咩事 有咩可以解答你？

個喬裝係用咩槍

小心渣車!!!

#89 第一條

睇極都唔明 掟果2個唔係走左

定真係聽背景話有燈就係

想有實質d肯定

好似開鎗呢d 冇得假

仲有Reddit

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

等你開嘛，推！

推~~~~~~~~~~~~~~

記者會輕輕帶過唔係班狗既槍，呢把係某指定unit 先有，唔好被佢地玩語言偽術

glock 17都係佢哋配槍之一？

呢個真核彈啊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

呢單要煲大佢

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

有 只不過好快沉左姐繼續玩捉5毛遊戲囉

請係Twitter 上宣傳UNIVERSAL SUFFRAGE and 4 other demands